排隊買口罩果班係老人，免費送口罩又係老人家有得拎

同油站原理一樣，中國人見到油站隔離間餐廳好好生意，個個都走去開餐廳

老人家無否否認資訊量比較低，的確需要人幫
但係洗唔洗下下都比佢地先？老老實實好多機構/人都免費派口罩比老人家，特別係同路人
派唔緊要，點解唔可以學Tommy 咁樣拎之前要講光復香港，咁樣即碼減少好多藍絲廢老拎到口罩

而家全世界口罩都短缺，呢個機搶幾萬個，果個名人又搶幾萬個，講真，普通人仲買到幾多？屈臣氏琴日中午12點又得比大家排隊，結果1分鐘都唔洗，就full咗。而呢班搶口罩既人，有幾多人係屋企有足夠存貨而又搶口罩？

我由過年前開始搵口罩，搵到今日都搵唔到1盒，每日淨係見到唔同 同路人既page話捐幾多萬個比老人家，2個月前大家仲focus係學生到，今時今日已經唔係

其實學生都一樣冇口罩，冇經濟能力去買黑心藥房既口罩，我一早已經豬嘴出街，屋企口罩都係留返比屋企人

我只係覺得灰機，講到尾，香港人咪又係識排隊既大陸人，雖然係呢場運動中見過唔少有義氣既香港人，但係事實上劣幣驅逐良幣，成場運動都係年輕人做主力，死既死，傷既傷，當然銀髮族令人欽佩，但係主流都係後生仔女，醫護罷工咁大個春袋都衰埋，其他工會更加唔洗諗，個個都驚自己罷冇人罷被出賣被清算，咁樣咪仲係互相猜疑緊

其實派口罩的人
都要考慮埋要出街番工個啲
排又排唔到
但日日焗住番工

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

我真係見到都灰，xxx從yyyy買到zzzz萬個口罩
t日起 65歲以上人可以免費拎n個

呢個世界就係咁
乜都老人優先 搞到資源分配不公

其實好多前缐工種都冇口罩
飲食/運輸都未必有

同$2搭車一樣
呢頭屌 果頭派口罩

點解係老人先
唔係俾返黃人先?
有冇搞錯

睇到我眼都突埋
我都好同意老人家衛生意識唔夠強，要幫多啲
但係唔係全世界去幫手既，普通人奶野，大家都係一齊死啫

啲敬老思想害死人

捐口罩啲人唔撚識諗未來，屌，遲下個世界係年輕人又唔係老人家，派比啲就死嘅廢老有咩用，啲後生中哂肺炎冇人抗爭，成個香港唔洗共產黨搞9你都玩撚完啦

大愛撚唔係咁諗

d 大愛撚話你咁諗姐係歧視老人家

又話黃色經濟圈，口罩呢啲咁重要物資又向全世界賣
大佬呀，手足更係會自律，夠口罩唔會搶，買得一定係冇口罩
藍絲廢老話知你呀，有得搶就搶，屋企有夠咪賣出去

大愛撚會話其實佢地都想分比銀髮族
只不過外表分唔到先統一派比65歲

但問親點解唔去銀髮族集會派就例牌扮睇唔到 / 顧左右而言他

連登都係笑下算啦
隔離嗰post撚個小朋友都見到大家質素係點
小朋友意氣風發係可以接受
其他人洗唔洗咁撚仆街搞一個手足，你係鬼 我都算數
如果呢班人係同路人 我真係屌你老母

唔明你UP乜

-0-0

輸民意架，派埋比藍絲廢老可以逆轉民意
好似蛇齋餅糭咁樣！

我屌佢老母傻架?
唔趁重要時刻做9 敵人
幾時先做9敵人

我嬲撚到仆街，sorry

廢老廢到拉唔到口罩 派比佢地係應份

唔好意思 你地後生仔強壯啲 捱得 而且叻啲 本事啲 識得自己去搵嫁啦

咩銀髮
佢老母呀?
逼佢喺文宣合照同叫口號咪得

唔好有咩怨言呀

派嘅人concern大家都有 咁就唔易爆發
但用得咁耐時間去排嘅都係不事生產嘅死廢老

正常人返工邊會排到

而家連黃藍是政見 黑白是良知都比佢地twist 埋黎用
我本身以為14年落雨幫差佬擔遮已經夠ＯＮ９
估唔到每況越下

推

今日fb 見到有人開po 屌黃店派罩比廢老即刻trigger 左一大堆大愛傻仔發癲
本身仲以為呢半年大家心理進化曬
點知仲衰撚過14年

明明班廢老過去8個月笑手足笑得最大聲
班傻鳩突然間就唔記得曬咁